"wat nog gedaan, wij hebben grote dingen."
"Geweldige dingen hebben gekregen op ons, Gladys."
"We hebben hun last."
"enkel wat de beurs."
Ze schudde haar hoofd.
"Ik geloof in de race," riep ze.
"Hij vertegenwoordigt het voortbestaan van de duwen."
"Het is in ontwikkeling."
"verval boeit mij meer."
"Wat?"
vroeg ze.
"Het is een ziekte."
"liefde?"
"een illusie."
"religie?"
"De trendy alternatief voor geloof."
"u bent een euroscepticus bestempeld."
"Nooit!
Scepsis is het begin van vertrouwen."
"Wat ben je?"
